黃色爐具 - Taada 多田牌？

咁啱Instagram feed佢個廣告比我，我望望吓感覺都幾暗黃喎⋯

Pish

佢有冇產品

廚房爐具
浴室煤氣爐

準修裝修的清可以考慮一戰